上唔到wordpress admin page 求救

用電腦走wifi & lan, 甚至手機自己行4g

都上唔到Wordpress admin page 改野

應該唔關網絡事
有無人都上唔到

想下你公司個IT 狗係咪死ser la

渣ga!

(P.S. 入到admin dashboard, 完全冇問題!)

我個人account 來

求救

出d咩話上唔到？定係你講緊直情load唔到個網？

Check 咗十幾個 site
個個都入到

就彈左呢個page 出來

DNS 係咪指啱 IP

之前裝過幾次都試過
用英文google下啦

係係對家firewall (集)左

改左乜野來？

我都放棄左WP
做乜近來先咁多人用WP（但又唔識用）

而家用乜？

試下拎走/wp